睇完麵神個Post

我都唔敢再講了

咁多位 我要俾人拉啦 再見啦~

挽留

咩事？

No

留言話ac俾人hack左

玩留呀

打句利申咪得

開tg有冇得諗

咩牙
財巴你有牌架喎

撚美股都受香港規管嘅咩

cls
財巴又無叫人買邊隻
啲人睇唔過麵麵上報紙有人籌錢幫佢醫病就又搞連登
咁講龔成都要收皮先啦

拉哂youtube d人囉咁

我諗分析可以，話自己幾錢買都可以。不過唔可以叫人跟你買

我見好多YouTuber
加句乜嘢唔係投資建議
乜嘢自屬個人分享
LM等法律jj解答

atm姐，冇指名邊隻股

邊會有事 啲人出哂樣做live 果啲都冇事啦
財巴唔洗驚

103.在某些情況下發出關於投資的廣告、邀請或文件的罪行
(1)除第(2)、(3)及(5)至(9)款另有規定外，任何人在香港或其他地方發出任何廣告、邀請或文件，或為在香港或其他地方發出而管有任何廣告、邀請或文件，而他知道該廣告、邀請或文件(視屬何情況而定)屬或載有請公眾作出以下作為的邀請的，即屬犯罪 ——
(5)任何人不得僅因 ——
(a)他以就第1、4或6類受規管活動獲發牌或獲註冊的中介人身分(不論以主事人或代理人身分行事)發出或為發出而管有就以下證券而作出的廣告、邀請或文件，或他代該等中介人(不論該等中介人以主事人或代理人身分行事)發出或為代該等中介人(不論該等中介人以主事人或代理人身分行事)發出而管有該等廣告、邀請或文件 ——
(i)上市證券；或
(ii)非上市證券(屬結構性產品的非上市證券除外)； (由2011年第8號第3條代替)

而視為犯第(1)款所訂罪行。

小心D好

成個財經台都要入去坐

條law淨係話證券
應該全包

開VPN la

唔好呀

哇 成個財經台都夠鐘執粒

當年火燒心無牌日日係電台講股票又唔見人拉？

喂 財巴加返呢句咪得
唔好真係唔講啦

免責聲明
所有內容只作知識及學術分享討論，絕對不會含有或提供任何投資建議或邀約或任何服務。
本帖內容並非投資意見，亦不構成任何投資產品之要約、要約招攬或建議。本資料只作為一般用途，它並沒有考慮您的個人需要、投資目標及特定財政狀況。投資附帶風險。您應於進行投資產品交易前先評估個人投資風險之取向。

投資產品係睇佢管唔管

分享都唔得 條on9仔做乜撚

乜鳩都拉拉拉 屌那星

佢仲要收錢教人

財巴

痴撚線 傾下計都唔得？

仆街，我仲開個post話美股見頂
唔準又唔洗坐

其實成個連登除咗五毛之外都可以俾人拉架啦

根本只係d on9仔唯恐天下不亂
是但post段證券條例就好似執到槍咁

先唔講就咁發表意見係咪等於發出投資要約
唔知仲以為NASDAQ都要受證監會管